點解咁耐以黎都冇人幫藍絲整活動文宣？

點解唔試下幫對家整番個日程表
如果啲活動冇人去就問佢地對唔對得住警察手足
得閒仲可以口班藍絲玩下爆買藍店

之後日日到黑就問你地為呢場反暴活動做咗咩？
你冇比黃絲打過唔算藍絲

仲有可能將去美國 日本嘅藍絲起底
呢班根本就唔算藍絲 真藍係要去中國

一定要將鬥藍呢個風氣散出去

無錢收，班撚屌唔會蒲頭

咪就係要班撚屌唔蒲頭
「反暴活動係咪完咗 點解冇人推行動po」
「你地係咪已經放棄咗警察叔叔？」

27/5 藍絲要係金鐘搞返個集會支持國歌法二讀

鬥藍才是大道理